港島從紅隧突破救理大？

如題
開車接理大嘅手足去港島
但係要搵人確保有狗係港島紅隧出口到

大家一齊討論下得唔得

推

想救理大?
不妨睇一睇

話100個防暴，喺消防局standby

假如係尖沙咀其實都有段距離

假如港島家長車開到收費庭前面
然後理大嘅手足係條橋落去上車
唔知得唔得呢？

好難
紅隧長兩公里左右
即使係跑點都要10-20分鐘
班狗一定會強攻
兩邊隧道口都被狗佔領就拉晒

！！！！今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘！！！！

而家喺銅鑼灣唔覺有人

手足玩命入poly救手足